《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

是咁的 近日好多巴打話想試下玩潑墨潑漆畫
咁作為凡事fact check嘅我，亦係P牌仔嘅我當然要出一分力啦
大家千祈唔好做犯法嘢

首先介紹下有咩要準備先啦

今次就求其買啲油漆試下啦 依一隻叫磁油，正常泥講係應該配合松節水使用

紙杯同杯蓋：舊區膠袋舖包裝舖有售
紙杯 2x蚊 50隻 杯蓋1x蚊 100個

咁去野餐帶紙杯飲嘢都好平常姐

「咒紋」膠紙：依款膠紙係用手都摵得到嘅加快畫畫嘅速度，唔洗較剪

咁我哋開始啦

首先我哋定咗個目標同目標距離先啦

慘慘豬一號

距離如圖 慘慘豬一號離開我大約15約
後面直不甩著啡色衫好高果個就係慘慘豬二號
咁我哋泥真啦 一開始唔敢用顏料住 入半杯水試下先

之後用條膠紙痴住個蓋同個杯身，而R&D多次實驗證明唔實勁大力扯實條膠紙的，請記得封埋個十字孔，成隻杯倒轉唔會倒水咁出就ok

渣上手拋兩下拎啲感覺之後就，
發射
擲手榴彈啲擲出去 向天45角擲
千祈唔好平飛

遠到影唔到總之就飛咗好遠，命中咗慘慘豬二號隻腳

事後報告：運用全身嘅力向天45度會飛好遠，按佢爆嘅模式，用膠紙封係完全ok甚至有啲緊得滯爆得唔夠撤底

第二發-準備 咁第一發大約知自己咩料距離可以幾遠今次就加啲顏色啦

我鍾意粉紅色所以就用佢啦
上一發太大力太遠 今次我行後幾米泥擲
結果如下

第一落地位置
成功命中慘慘豬一號

可見命中散射到嘅範圍約為1米（圓形）

隻杯大約一半至四份三杯就ok，隻杯要搵翻啲岩渣手嘅 唔好太細，太細好難發力

其實實際測試咗約莫十次，距離15-20米係完全無問題，亦無發生空中解體 tk前方問題

新手排板差，有怪莫怪

同場加映：
密實袋-準繩度好好 因為成個吸手波咁
可惜爆唔到，可能入得唔夠多料，可能要細個啲會好啲

R&D建議：
如需快速玩可以用

大家千祈要注意，畫畫還畫畫千祈唔好整親人啊狗另計

同埋千祈唔好玩屎玩尿，更加唔好走去玩米青

玩膠嘅都可以試下玩膠畫，我覺得紙杯已可cover所有液體類

巴打們創意無限，等大家集思廣益下

科技樹解鎖

[721] 彩彈戰術，實測報告

分享埋巴打個po

今日外邊熱到仆街
身水身汗，底褲都濕埋
請幫手推下

人才

我無嘢講

補充下，制作好快，而且基本上唔會整污糟自己

自己倒瀉杯嘢飲唔計

多謝gm分配技能點

比個正皮你

磁油唔係普通油咁簡單

唔好買錯

建議大家可以用水油或乳膠漆，依兩款用水開就ok

磁油就用松節水開，不過你鍾意加水都得嘅 可能會有唔同嘅顏色效果

多謝巴打

方向正確，用咩防法都好，總之記住目標係block佢視線逼佢退出。
其他又行山棍又不求人又盛，比你打成日都未破到防啦。物攻打唔入就轉魔攻/控場啦識唔識玩咖。

R&D

好奇問下 ，小朋友水槍係咪唔得？ 會塞？

紙杯連蓋方便攜帶，急尿仲唔洗搵廁所

帶多2個大湯勺 仲方便

巴打罐野買左幾錢
我買左駱駝牌1L 水性乳膠漆 33$ 咋

所以話背心膠袋係方便

如果入滿, 會唔會爆得擴散D?

push

認真post無人理。。。。

背心膠袋攜帶方便，10蚊100個

擴散範圍 大約圓周一米，入滿會爆得勁啲，但係唔會多好多

樓主有心
推

都係平嘢 其實可以集思廣益其他液體類，因為紙杯已解鎖，就算有機溶液，例如tina 松鼠水，花生油，是油，ky,米青等 都可以用

快啲幫手推等大家準備下

推

用超市放水果個隻簿膠袋 好過密實袋

用手掟會唔會唔夠遠?

可以睇睇#2教學 @蘑菇毒病患者1。巴寫的

15-20米 絕對夠遠 相信大家都一定得，應該可以再遠啲的

咩game

薄膠袋裝漆+遠投

百佳買水果膠袋+裝滿漆，大力士擲過去，威力強大

膠袋同紙杯都好用，其實我兩樣都實測過

各有好處壞處
紙杯連蓋：
好處-裝填比膠袋快，唔會自爆乾淨啲
命中率較高，新手用都唔怕
壞處-體積大，比膠袋貴小小

膠袋：
好處-一個褲袋都可以裝幾十個

壞處就係好容易上彈搞到周圍都係

需要比意見嗎？

需要啊 有咩要改善啊 點樣可以畫得幅畫靚啲，同埋有咩可以加落幅畫度？

太古西北要連儂牆

我有大量塑膠彩可提供，可以點樣幫手
利申 畫開畫

推 支持lihkg R&D

擺晒入背囊跟住擺係街邊就得

推啊！！充滿創意嘅巴打 快啲畀多啲意見

721 去金鍾

創科局局長!!

樓主有冇畫作分享 我都想學畫畫啊

到時自己帶顏料畫就得

有啊～今次畫咗依幅叫做 慘慘豬1號

裝具方面係唔應該用密實袋，用啲最cheap 既膠袋易爆啲

好慘呀 完全由樓主作品感受到佢好慘 好似向我伸訴緊咁，洗唔甩真係好辛苦

好玩唔玩拎油漆黎玩
仲要整到周街都係

推啊

快啲睇下啦

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推 防守黎講好過堆鐵馬

人人都係水魔法師

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

721見

我鍾意你個茄汁樽

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

721時代革命

7.21希望大家唔好只用 膠 索 帶！！
已經唔再係小朋友做勞作 希望大家傳開去：
去五金 買鐵線（火線） 約20蚊就一紮！ 好易紮（用s形掛勾/六角匙就綁到）
但好難解

扎鐵佬有野講！！！

欣賞你有實驗精神

唔試下點敢推介畀大家

我知我錯 唔應該咁認真

721

你果種pump一定唔得， 用洗頭水pump

墨水， 太杰水槍唔得，無壓力嘅無射程

有試過嗎？ 我剛試保鮮袋要好出力先爆

點解無人推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

巴打講得岩快速裝填

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

btw 好似乳膠漆好d 就咁加水就得

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

[721] 彩彈戰術，實測報告

背心膠袋可以睇依個

密實袋其實唔得，實測過難爆

大家入咩都得嫁 紙杯係估唔到嘅咁方便
玩到咩都無哂嘅話 入啲沙 柯篤尿都得

P

過癮

試下用超市買生果果隻膠袋
效果應該唔錯
求其轉2個圈
整個個袋(張)一(張)咁

樓主個標題改得唔好 建議重開

例如呢個post幾eye catching

[721] 彩彈戰術，實測報告

厲害！

推推推

集思廣益

密實袋唔行你有無試過用Comdom呀

唔痴膠紙會唔會好易tk?

謝謝巴打

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

全民遠攻

大汗之友表示佩服

慣咗唔用condom

我有野講
膠袋一定要拋大石式先易爆

扔果陣小心啲其實可以唔痴嘅，不過為咗隊友安全，最好當然係痴啦 都係一係直過姐

Achievement unlocked

今日又曬又焗

感謝巴打幫手推

巴打，開左罐油發覺個蓋UP唔返落去 有咩簡單方法易保存

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

大力啲拍翻個蓋入去
手唔夠力可以用螺絲批尾，撞佢兩下就入
個罐邊記得要抹一抺啲油先好拍，
唔係一拍就彈到周圍都係油

一字批開左勁耐先開到個蓋屌

玩屎玩尿

我迫不及待好想玩玩了

起咗小小就一路轉一路起，渣係一個位開係好難開的

condom 可以直接套入水樽口握緊然後倒轉灌入去
之後旋轉下個condom封住開口就可以擺返正個水樽然後就可以鬆開打結

我哋唔可以咁嫁

721 港島見！

見到有condom 飛泥飛去，心理壓力會好大，點知入邊有無料

遊行完成地condombecause the gov fuck me so hard

正

我唔會實測condom 嫁

Condom 咁貴

我無野講

千祈唔好裝白色乳膠漆入去唔係可能會溶咗個condom

721港島見

其實諗緊用紙杯裝下啲洗潔精，油啊咁

仲可以試下膠水之類？

俾錯左負皮

係囉
活色生香都要四五蚊一個

我冇野講

呢個真係有少少7傷拳feel，你先要自己帶去

推 好有用手

進可攻，退可守
遠攻

splatoon

用杯好似易過用汽球

size=6]最緊要係油漆
冇油漆乜袋都冇用 大家一齊買d[/size=6]

最緊要係油漆啊
冇油漆乜袋都冇用 大家一齊買d

.

用保鮮袋會唔會一跌就穿架跌落地下膠袋仲驚kick親人

推!!!

重點係玻璃位置，樓主唔試氣球?

其實入落津路水炮到
有得瞄,仲乾淨d,唔易tk
唔係仲好咩

btw唔好亂試
犯法野黎

G持

巴打有心

高汁post
巴打如果改個名post過會更多人睇到

俾個名泥

[721]香港漆彈藝術節 - 多圖實測報告

[721]香港漆彈藝術節 - 多圖實測教學
都好，類似~~

巴打磁油有無開稀

有料 想不及待想玩玩了

要油漆啊

就咁拎個膠袋仔入起佢，掟過去就會爆

好盞鬼

！

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

唔知宜家執屎袋有會唔會有更大威力

本人不支持違法行為

玩屎眼真係唔好用袋

袋-裝填泥講 好易出事

袋嘅實測請睇#2

兩樣都實測過，杯係好用力好多

發夢去野餐急尿揾唔到廁所用隻杯解決

屌直接帶杯/碗啦 用勺裝到幾時呀